求各交通工具的讓座方式

如題
🌚

巴士上層老奉唔讓
行得到上來證明你身壯力健唔洗關愛啦

巴士上層唔會讓 所以我從來都只會上上層
港鐵就見到老人家同大肚婆 傷殘先讓
細路仔老閪都唔撚讓